[相由心生, 有相] 有冇人可以比較林鄭幾年樣貌嘅變化？

P牌不解推